[多圖]鐵血icon集中區 (2)

破滅魔劍宇宙最強
上post(1):

轉載至其他網站時請註明出處
Please credit when reposting

各巴絲打作品:
by 武術天次

by 高達三日月

by 上級騎士

by 悲史

by 逆時光

by 短髮之門

by 破滅圓規

by 小林退熱貼

by 諾貝爾

如果d頭髮像素低返d真係perfect

有冇巴打試下改埋呢隻嘅三明條頭髮都識郁

push

其實高登表情基本上都用齊.
<-未有

lm

留名

神貼留名

高汁po留名

新po留名

留名幫推

留個名先

新post 留名

呢個推得慢咁多

因為上個POST爆晒SEED,大家都爆晒老汁整
而家其實要整既都已經好齊.暫時無咩頭水

有啦，鬍鬚佬Ver

<--

點解你仲唔認輸呀

From 隔離po

新post留名

夾爆iok果張圖係咪有殘影係到？
我問題定張圖原先係咁

係咪用ios app睇? 有人講過

呢幅有冇問題?

最後爆d血出黎會好d

最近呢幾日先睇完S2
留名

369不如整鬍鬚佬
你還是太天真

守るべきものがある、それは結構！ 仇を討つ、それも結構！

團長重要頂到幾槍

屌，笑到癡線

射beam既

推到變動物台專用icon

你唔講我都唔記得左呢樣野

好撚正

FMP都有，痴線

做咩搞強弩

係呢一度轉載唔使落？

推

呢度用唔使啦

好正 夾死呢條廢柴

唔好搞ARX-7啦

用得機戰w不如玩埋gggg

Goldion crusher VS Dainsleif

有冇烈焰魔劍對破滅魔劍

會冚球剷

核爆都未驚過呀我地

有冇橫向攻擊既機戰片,可以幫手整
雖然我技術好水皮

ARX-8太高清啦 揾返啲gba/nds年代嗰啲

擋核爆關你咩事?

sor但我覺得用佢做素材幾好玩

屌你條仆街搞鳩我？
信唔信我開lambda driver直接想像一枝魔劍出嚟插鳩你吖嗱

咪臭係
叫千鳥要過嚟一腳腳返碌野過去都仲得呀

喂唔好咁大聲啦

巴力 vs arx8

烈焰魔劍

叫雷狗德分arx7屍

推到出

巴打們不如整telegram sticker

將belial把弓換做dainsleif

金閃閃射魔劍都有得諗

其實一開始係想整金閃閃.
不過我覺得金閃閃收皮喜感大D

咁快無曬人

lao ming

推下先

呢幅圖配呢句野

冇上熱門係少人入架啦

識求婚一定係幾支幾支魔劍隊落saber到 你敢違抗有魔劍的我嗎

原來痴線妹睇穿咗呢套唔係GUNDAM

劣改

屌你老母岡田臭西契女

整返自然少少個動作先

咩契女 直頭當左係自己 自己又點會比自己死

金閃閃用可以唔洗要發射器

直接N支針

好想真係出

推下post

比返呢個朱古力年呀

hi

以後一貼朱古力可以即刻貼呢個icon

恥笑得好痛

俾黑鬼恥笑係一種恥辱

朱古力

把聲好似主角既人

其實岡媽係咪腐女
鍾意啲gay佬

你暗算我！！

本來係想整00q同魔劍斬
整整下變成咁

衝埋去批個頭落嚟嗰陣唔係好夠力咁
巴打可唔可以較設快少少
望落去個衝擊大啲同埋爽啲

痴撚線

繼續推

arx8 射爆巴力

請大家投鐵血魔劍一票

pish

你敢違抗擁有巴力的我嗎

巴力大法好

無一套新番做到鐵血開頭果種魅力

魔劍既魅力

真係浪費左個料

後期成功轉型做The godfather

黎緊機械人番有fmp 同fafner 點都好過鐵血的魔劍

敬請期待我嘅表現

岩岩開始睇 佢想攞咩出黎 槍 ？

賄賂

講緊S1Ep5俾貫釘插死既火星前部長

想收買佢

好想上架, 高達POST用都好

同意

放上站務台

對腳細番d就似機戰style

照辦煮碗

得閒整埋斷劍版

痴線

呢個真係好撚高汁

請問有冇破滅魔劍 褪地版

姐係點

即係已經cut左冇背景既破滅魔劍

其實破滅魔劍係個把箭重要d定把弓重要d

其實巴力真正身份係唔係男寵,連養子都係假

正

有冇得換做啊伯個頭

推
留名

朱古力最正

右上個logo 完全畫龍點睛

基魔大反撃

屌你

高達三日月巴

唔推唔係人

即刻合理曬

好撚癲

破滅魔劍 we trust

當年突自既0損戰績合理化晒

推廣下

熱潮已過

冇人

笑撚死

D圖死曬

點算，有冇backup
nacx一死
呢堆都一齊死

無啦無啦

我遲d up返上黎

不過我都係得自己整果d

Push

我個啲都有留底

我大部份係gif來源係其他網站,應該安全的

有冇人backup左post返出黎

希魔都入左黎

Sorry for late

你返黎啦

Pish

成日俾製作組拎出黎鞭屍點睇

冇眼睇
當MA篇係結局算啦
魔劍篇係同人,同人設定同原作有衝突唔出奇

鞭到成碎味